(live) 台北6天5夜 求偶結婚移民之旅第二回 暨 逃避拜年廢事三姑六婆問幾錢人工幾時結婚生仔之旅

繼上次高雄求偶結婚移民之旅以失敗告終之後
今次又要開始台北第二回

印仔唔洗番工？

正式宣布出櫃？

Angel方家

非

6日5泊男男不倫互射旅行

lm

老細返工都係出下打手po

終於去台灣開分店了

今次會食咩

雞排妹

極爽
本身架機係a330-300
臨時轉咗機型變咗a350-900
有新機坐
同埋我之前上網揀咗位
因為轉機型關係 無咗我個位
所以升咗我上去豪華經濟
我張特價機票黎 先千五蚊買

用常客證5分鐘極速過關

又去台灣

支持同性婚姻

是

個飯好似唔掂

是
不好食

同econ一樣

今次求偶應該都係失敗告終

成功咗，已經轉基。

凡事有希望

唔好有無謂嘅期望

今次住既係呢間
個陣買超抵
5晚先3000蚊

今日午餐 一甲子餐飲

食到熱熱地 去中山食個冰

一路食隔離個幾個女大學生一路係到笑佢地系既毒撚
心入面覺得佢地都係到笑緊我

今晚

好味阿

哇屌，好想食

係 呢間係新開
個廚係日本人

去咗萬華夜市宵夜
順手食埋白種元推介既蚵仔煎

印巴獨遊？

幾錢？

load咗一秒

440

今日既行程
去食早餐
返酒店等屎痾
一痾得出就出發去基隆

唔洗j定仔？

早餐

老闆仲去得密過我

是
一年去3，4次

Btw係酒店瘋狂痾完屎之後
準備出發基隆

點解唔直接用悠遊車搭

悠遊卡

因為想洗哂啲銀仔

火車到有個支那樣大媽係到瘋狂怒咳

果邊新年唔係都週圍鋪頭唔開咩

係 好多除夕開始休到初三

Lm

識玩既
去基隆一定唔會去廟口
而係去呢到 仁愛市場

基隆新打卡位
正濱漁港
但好多船阻住

行撚到我死死吓先到望憂谷

成身臭汗
返酒店沖個涼浸個浴先出去行夜市

今晚應該會去公館夜市

說好的求偶台妹呢？

偷拍到台妹了

武漢肺炎重搭飛機周圍玩

咪臭系
留係外太空先最安全

妹？

公館夜市感覺點，去唔去得過？

無去到公館夜市
轉咗去通化夜市

是
短髮女

通化我月底台北之行，其中一個想去嘅夜市，早兩年去幾好行，而家行唔行得過

市化幾好行
野食 衫都有
垃圾桶少咗啲
廁所有啲偏僻
好行過饒河

龍山寺去左未?

搭飛機嗰程乜人都有，機場亦都係

香港都係乜人都有

所以減低風險就要減少去多人嘅地方，除非你覺得無比重要，搭飛機仲要大家焗住喺個密閉空間

搭車都係密閉空間
而且香港同大陸接壤
每日有大量病原體係香港自由活動

照舊食完早餐返酒店等屎痾

但今日除夕基本上乜都唔開
所以決定今日中午由大稻埕踩單車上淡水

已到起點大稻埕碼頭
準備踩到淡水

想問係咪借ubike
遊客可以點借？悠遊卡得唔得？

得 但要台灣手提電話號碼登記

上咗洲美大橋

印仔有無台北黃店介紹

到咗關渡宮

等行李呢？

我上次借ubike用信用卡就得
唔使入PIN/短訊2FA碼

所以除非有好重要嘅事，如果唔係都唔搭

得罪講句
除咗武漢之外最危險就係香港
去旅行仲安全

到咗紅樹林
仲有一公里就到淡水

已到淡水

全程18公里
踩兩個鐘
沿途有好多廁所同汽水機
非常舒適同安全
鐘意踩單車既朋友我非常推介去踩吓

2-3個字

同香港e道一樣
Hand carry咪爽囉

6日點hand carry

我意思係🤣
雖然常客證好快
但等行李都係on9

無計
Btw其實是咪愈遲check on愈早出行李

個重點唔係去邊度，而係來回嗰兩程

覺得take到個risk咪去囉

次次買電話卡唔同號碼，但用返同一張悠遊卡都得？

嚟緊6日台中諗住hand carry

登記咗一次記以後用個張悠遊卡就ok

係機上戴口罩就夠
無需因噎廢食

+goggles

農禪寺水月道場

可惜既係個池維修緊
無得坐係池邊冥想吓

咁好天

點冥想都唔會有台妹出現

琴晚係去咗寧夏夜市
仲見到人渣五毛托哥

今朝行哂酒店附近都無早餐店有開
唯有食全家

返酒店等埋舊屎痾得出就準備前進烏來

已到烏來

印巴遊記好丁